{
    "data_info": {
        "documentID": "J_FOOD_099698",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.data.go.kr/tcs/dss/selectApiDataDetailView.do?publicDataPk=15101578",
        "collectedDate": "2023-09-19",
        "publishedDate": "2022-11-25",
        "domain": "음식점",
        "title": "카페 미러룸"
    },
    "text": "北村韓屋村に位置した異色のカフェミラールームは昔の偉人が住んでいた敷地に位置している。カフェの入り口は鏡のくぎりに行われており、独特な雰囲気を醸し出している。鏡大門を通れば、野外空間が出ているが、韓屋の伝統的な床の席と現代的なテーブルが調和を成している。カフェ内部に入ると'鏡の部屋'という韓屋空間がある。ここは'鏡の国のアリス'をモチーフにした独特なインテリアで光り輝いていて神秘な雰囲気を演出する。ミラールームでは健康に良い韓国伝統茶を味わうことができる。その中でも代表的な飲料の五味子茶が人気だ。五味子の豊かな味と香りが感じられるこの車は体力の回復と風邪の予防によい。また、ミラールームでは異国的な食べ物も提供する。特に'イチゴチョコラテ'と'イチゴチーズラテ'は新鮮なイチゴで作られて甘い味を提供する。この二つの飲料は生クリームの上にしっとりしたブラウニをのせて高級な風味を感じることができる。カフェミラールームでは、コーヒーの種類も最高級コーヒー豆を使用して直接炒め、挽いて降る。コーヒーの香ばしい香りと深い味を楽しむことができる。また、ショコラティエが直接作ったカカオバター100%のベルギー産最高級チョコレートで作ったデザートも味わうことができる。このようなすべての飲料とデザートはミラールームで直接製造され、質が優秀で味も卓越だ。ミラールームは北村韓屋村ではユニークで魅力的なカフェとして知られており、韓国伝統と現代的な感覚を一緒に感じられるところだ。",
    "QA": [
        {
            "question": "カフェミラールームはどこに位置していますか？",
            "answer": "カフェミラールームは北村韓屋村に位置しています。"
        },
        {
            "question": "カフェミラールームの入り口はどのようになっていますか？",
            "answer": "カフェミラールームの入り口は鏡のくぎりになっています。"
        },
        {
            "question": "カフェミラールームの内部にはどのような空間がありますか？",
            "answer": "カフェミラールームの内部には'鏡の部屋'という韓屋空間があります。"
        },
        {
            "question": "カフェミラールームで味わえる代表的な韓国伝統茶は何ですか？",
            "answer": "カフェミラールームで味わえる代表的な韓国伝統茶は五味子茶です。"
        },
        {
            "question": "五味子茶はどのような効果がありますか？",
            "answer": "五味子茶は体力の回復と風邪の予防に良い効果があります。"
        },
        {
            "question": "カフェミラールームではどのような異国的な食べ物が提供されていますか？",
            "answer": "カフェミラールームでは特に'イチゴチョコラテ'と'イチゴチーズラテ'が提供されています。"
        },
        {
            "question": "イチゴチョコラテとイチゴチーズラテはどのような特徴がありますか？",
            "answer": "イチゴチョコラテとイチゴチーズラテは新鮮なイチゴで作られ、甘い味を提供しています。"
        },
        {
            "question": "カフェミラールームで味わえるコーヒーはどのような特徴がありますか？",
            "answer": "カフェミラールームで味わえるコーヒーは最高級コーヒー豆を使用し、香ばしい香りと深い味を楽しむことができます。"
        },
        {
            "question": "カフェミラールームで提供されるデザートはどのように作られていますか？",
            "answer": "カフェミラールームで提供されるデザートはショコラティエが直接作ったカカオバター100%のベルギー産最高級チョコレートで作られています。"
        },
        {
            "question": "カフェミラールームはどのような雰囲気のカフェですか？",
            "answer": "カフェミラールームは韓国伝統と現代的な感覚を一緒に感じることができるユニークで魅力的なカフェです。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 464,
        "QA": 499
    }
}